Patreon 就嚟收皮

首先貼新聞links 上嚟先

唔想睇字嘅巴打可以睇呢條片

TLDR，Patreon 最近被判敗訴，會因為仲裁(Arbitration)關係而要畀成百萬以上美金

事源係Patreon ban 咗Owen Benjamin，Benjamin 就叫佢啲fans 去告Patreon。

根據Patreon 嘅TOS，任何法律訴訟都要以仲裁方式去處理。
根據加州法律，Patreon 要負責畀仲裁費用，每個仲裁case費用最多可以去到1萬美金。

有72個fans 走去同Patreon 講佢地會申請仲裁。Patreon 調番轉頭告個72個fans，諗住可以令佢地嘅仲裁申請無效，同時申請禁制令唔畀其他人申請仲裁。

係7月30號，加州法院判Patreon 敗訴，Patreon 因為咁要處理每一個仲裁。

點解話Patreon 要畀成百萬以上美金？因為Patreon 係呢單野之前都有ban 人，而家畀人ban 嘅creators 個班fans 都可以申請仲裁。

咁究竟有幾多人？畀人ban 嘅creators 入面有兩個比較高知名度，Carl Benjamin (Sargon of Akkard) 同埋Lauren Southern。Lauren Southern 我搵唔到佢之前係Patreon 有幾多sub，但係根據Carl Benjamin 係SubscribeStar 嘅sub count︰

而Lauren Southern 本人已經準備緊告鳩Patreon

Patreon 真係會畀人告到破產

而家係度同大家講，快啲跳船，轉去SubscribeStar。

而電子雞可以考慮轉用OnlyFans，以免污染SubscribeStar

班雞雞同雞蟲典蒜

link 入面有好多法律terms，唔係law 撚唔識點轉番做中文。
如果有巴打熟嘅可以講多啲。

onlyfans

轉用OnlyFans
根本就係有得睇冇得食嘅141

d人咩事被ban既？

onlyfans仲有幾十蚊淨
有無邊D本土/台灣野推介?

燒山

事緣點解要ban 人？

區區幾百萬點會賠唔起

香港有冇人可以仲裁埋一份
我等左班電妓臭雞血本無歸IG叫春嘅日子好撚耐喇屌你老母

個post 提到個兩個係反極左(只可以咁形容，而家左翼圈子真係太細)
Patreon 係外國一直都畀人話佢太偏幫左翼
Carl Benjamin 個原因係我post個條片入面 1:20 度有講
Lauren Southern 我唔清楚，要搵搵

一雞死一雞鳴

蕭生點算

啱啱先知燒山係 top 4 creator

邊隻雞鳴殺邊隻

之前有sub蝙蝠俠屌大肥婆

其實有班真係創作
要籌集資金嘅
俾班電子雞污染左本身呢個平台嘅用意

其實好撚少
每個月35蚊
2M真際上得25k既人比得起

唔係 我指啲收錢platform

呢d platform根本毒瘤

賠得果少少錢，點會收皮

每月10萬hkd都少？
夠佢係台灣請4-5人做support啦
仲要有d唔止課5蚊

我知
所以咪話見一個platform搞一個platform
睇班臭雞仲夠唔夠膽做電妓cap水